有人知堅定流?

啱啱Facebook 見到

「Whatsapp轉來(黑警那渣手段)

警察係先跟蹤學生會會長， 一買鐳射筆就即刻進行拘捕， 不過，警察志不在此， 佢係想藉“藏有攻擊性武器“呢條charge， 再向法庭申請“入屋搜查令“， 把學生會會長屋企嘅電腦，資料，等等作搜集， 繼而再進一步向其他學生，學員進行全城搜捕 ！
果個買筆被捕既媽媽剛send whatsapp希望大家幫幫手推爆令全香港人都知黑警亂屈人係可以幾無恥。」